(日經) 一人N套必睇既動漫

冇磚

請出招

會長是女僕大人

課後授業

魔

slam dunk

eva

聖劍使的禁咒詠唱
boku no pico

妹妹公主

寶石之國
konosuba

舊既school rumble

法禁書目錄

百煉霸王
刀劍神域

第2套好野黎

黑獸

睇完人生冇遺憾

龍與虎

銀河英雄傳說

希望你唔好用魔卡少女櫻依啲大陸譯名，用返百變小櫻

魔女巢皮櫻

水星領航員
狼與辛香料

school days

ALDNOAH.ZERO

笨蛋測驗召喚獸

命運石之門
鋼之鍊金術士

人渣的本願
未來日記

冇依套嘢

蘿球社

叮噹
小新

D.Gray-man

刀劍神域

我的英雄學院

love cation

星光少女彩虹舞台

櫻花莊

幽游白書 衝鋒21 浪客劍心 地獄教師 惡魔奶爸
籃兒當入樽

Fate

物語系列

Eva
Blame!同個作者其他作品

草莓100%

剎

鐵血的孤兒
ALDNOAH ZERO
革命機
Darling in the franxx

必睇作品

比宇宙更遙遠的地方

工作細胞

死亡筆記，鋼鍊，銀魂

Hunter

銀魂
寄生獸

white album2
最彼
clannad + AS
睇完呢3套再出聲

中二病
天元突破
school days

末日時在做什麼

動畫
code geass

eva

鋼鍊

fate zero + ubw

gundam 08 ms 小隊

漫畫

草莓100%

cross game

H2

一拳超人
鋼之錬金術師

我發現成日都有呢D月經post

老母修

潮與虎
我的英雄學院

極道超女,碧藍之海,後街女孩
on 9 三部曲

唔係點叫月經啊屌你老母

以為自已cm

重生蘿莉島

海賊王

呢兩套真係好好睇
無論配樂同劇情都好好
可惜追唔返水星領航員既動畫
唔知上網有無得搵返

skip beat
日式面包王
妙手小廚師
光速蒙面俠

鍾意漫畫多啲
動畫就花園有
巴打有冇睇奇諾

大劍

監獄學園
第一次睇笑到仆街

STEINS;GATE
-> STEINS;GATE 0

此帖命題冇思考空間

咁耐都未有火影忍者

水星想成套買返屋企擺 都係未搵到
奇諾有睇小說同舊個套動畫
時雨沢惠一加黑星紅白

台灣唔齊 博客來差兩本
諗緊買日版

grand blue 真係好正

去信和舊個間問下